暫你老母

下台 + 暫緩 -> 整多單殺人 -> 再推二讀
-> 港豬G持

16號不撤不散